做緊U記，你問我答

如題

易唔易升

你講full time定part time

ft pt都得 你知就答晒啦最好

小弟奴性重
唔係感謝節果時都ok ge

其實最緊要店長或者sv鐘意你
通常做一年可升

亦都識人因為sv唔鐘意佢
做到am做七八年冇得再升

新界區

點解鍾意做狗？M底？

細鋪

之前做過飲食
唔覺u記辛苦
亦都做過企係到冇野做既工
悶到癲
咁我寧願時時刻刻都有野做緊

做過年幾part time，其實又唔係真係咁辛苦

咁umc program嗰啲人係咪完左program就係am?

重有無heat tech賣

其實最主要都係睇咩鋪
之前去過hc做helper
好想死

識人完左係副店
其他唔知

七月啦

點解個個話u記pt 唔好做
但又個個仆住去做？

不是

pt早更係咪可以返到3點收工

一係食女 一係貪果五十蚊
不過見過好多人做一兩日就resign
甚至training完即resign

係有個更番到三點既
但而家繁忙期一定ot
而家早更番六收六半

咁你有無食過女？

做左1年 唔覺得好辛苦 仲幾hea

利申: 只返平日 所有繁忙期例牌唔交更

其實我藍絲

巴打細鋪？
番咩更多

諗住去IN 間間早更都番7點

試過成個幾月唔交更

咁有無食過仔？

其實見到啲full time都覺得佢地慘 完全唔明咁辛苦爲咩 人工又唔係高

正常係七點
繁忙期六點
但有得claim的士錢

同男朋友同鋪

日日咁番真係好辛苦
而家又瘋狂異退了

係啊
日中更

有無玩過多p？

C更？
我番C永遠比人拉到收尾

企足成日對腳咪好臭

冇

本身對腳唔臭

本身一齊咗一齊入去做？
定係入去咗先識然後一齊？

入咗去先識

12個半鐘，點頂？
點解u記要返六點咁早？

我早更番開九點
利申：行動不便

佢溝你？點溝？

你地c更收幾點啊？
除非係啲好人pic r我ot 其他一律約左人 要準時走

見證過啲full time返6收8

會有兩個鐘break
一來要摺番好夜更摺唔切既場
二來cleaning加上貨

點不便

係 唔答了

你係咪pt a sales黎架

Summer 想做U 記
請唔請？
唔係dse雞

本來十點
下個月更表印咗到尾
咁如果我要走通常都走到既
但係同班pic都幾熟
幫得就幫

店長副店經常十點幾先走

幾時返史露比大公仔

可以一試
一至四先好嚟填form
帶相同筆
利申我鋪樣柒會碎form

應該唔會
去日本買啦

in個陣仲有咩要注意

通常一group咁in
問下你點解想入嚟做
點解要請你之類
個人正正常常 唔毒唔柒都會請
問你係咪可以成日番工就答係啦

我地係收8點 如果無左呢個更比我返嘅話 應該即刻resign

我地以前c1係 12-8
而家冇咗了

係咪處？

你係咪姓梁？

我地有好多隻C更 一到八都有

唔係

molamola而家我地乜更都好長
巴打邊間

咁不了 重諗住早放多啲時間做自己野

樂富 ？

鋪頭生意無樂富咁差既

可以試下上貨更

識番一定番四個鐘既更

可能我地有講過電話

無聽過電話 電話應對差

想問下巴打D人係未多數係walkin見？
係未成日OT，OT有無錢 ？
另外想知點為之細舖，大埔沙田算唔算？

我地人人都要聽

有分咩更？幾點至幾點？

1. 係
2. u記逐分鐘出糧 一分鐘八毫三仙
3. 以前官網有寫細型店 標準台 大型店 而家好似無左

通常walk in填form
interview會有電話通知
除左利舞臺 海港城同moko 其他都係中型或者小型店
我唔知大埔沙田係中定小

繁忙期會瘋狂o ot逐分鐘計錢

間間鋪唔同
早更 日中更 夜更 有長有短
正常早更(full a) 0700-1630
正常夜更(full b) 14/1500-23/2430
繁忙期就冇可能準時放
另外仲有好多短更

填完form，如果請的話，大約幾時會打電話約in

In過兩次都唔請 係咪淨係請靚女

有冇溝過入面d女女員工

通常幾日至兩星期
都係間間鋪唔同

絲打in邊間？
通常有份in都會請

追post la

In過元朗同屯門

Btw summer想做 再唔再去in好

元朗屯門唔識人唔知
summer好多dse做 未必請
九月機會會大啲

過左感謝節先填form應該好啲 而家應該無人得閒in你

做Pt的話，不如考個食蕉牌返夜更好過

之前去in見到有條友著哂全身uniqlo既衫 話自己好愛呢個唔牌 假撚到仆街 最後術過鋪頭見到請左

巴打做緊？

full time新入職人工幾多?

屌
比我實笑鳩佢

13.5k

咁好笑既
但如果見U記都要問點解想做既話 呢個都不失為一個好藉口既

仲多過我搵緊工果行

不如話立志做店長呀笨

巴打揾緊咩

六大服務用語

依張圖入面最低人工果行
好傷心

屌以前一二號完唔洗講
轉左店長就要

6-10年都得16k

點拎工作證明??
做左超過一年都未聽過有依樣野

巴打意思係咪reference letter?

Ms?

新界細鋪

不要再說了
想問一句, 見U記工難唔難?
再過一個月搵唔到心水工就去見下都好

新界大把細鋪啦巴打

full time 你正正常常通常都請的
試下無壞 辛苦咪quit囉

唔撚好入火坑呀巴打

員工價買衫點計？

做緊紅磡區
有D唔喺pic但喺又鐘意懶高級嘅senior尋日小我
umc入好着數呀升得好順利不過志願做u記都冇腦

原單7折

原價七折
限定商品照原價折
sale商品就用減價折

u 記係幾辛苦， 不過同事好 時間好快過

巴打做左幾耐

點解我朋友頭3個月13k
After 3個月變10k + 佣
多左定小左？

每次番工都好撚充實
同事真係好好

正常底薪係13.5k 加每年兩次bonus架喎
未聽過呢個計法

一個星期

唔係話過左試用先有13.5咩？

真心無呃你
你打聽下
佢諗住做埋呢個月就走
Btw bonus有幾多

利申 朋友不是我

攰嗎？

唔清楚 總之pn 13.5k

唔清楚叫唔叫細鋪 不過收夜真喺攞命
試身都好shit條隊冇停過特別家下感謝節

好
要睇番賺左幾錢再分
年年唔同

試用期都有13.5k?

我間鋪fitting好小格 右佢地排

唔記得了

我鐘意啲時間過得快既工 是否變態

繼我話幾時調整下pt人工 大型店忙撚到pk一樣抖50雞

我有兩間fit
男fit女fit
女fit都唔喺人做架個個那住五六件入黎然後仲要試多round

Bonus 最多同最少係幾多?
俾個數字黎睇下日資公司仆唔仆街

唔變態 我都係咁

咪揀大店做啦
做多錯多
到時pic唔燥你效率低啲客都閪哂你面

體驗過hc生活 真係想死

點見工？ 想做

樓主CW定MS

多過五件幫佢keep起 再試再排過
正路都女人試多 最煩就叫人幫佢拎size 不過我通常都叫佢自己拎

walkin話我黎做狗 多數都請
我間鋪家下有近90個同事但晚晚得十一二個收夜

改褲都好浪費時間！
同一個客度同填野我已經分唔到神同理其他客長期又得我一個企fit

返大舖返左年幾 下至以前保安姨姨上至店長
全部都好好人 係真係可以打成一片個種

外判多唔多野做 忙唔忙？

認真
如果入去拎下經驗識下朋友就無所謂
但如果長做真係唔好，除非想做狗啦

做緊紫色線pt

大鋪流失率好高

冇啲咁既事

落鋪填form
會打比你叫你in

十一二個算多。。。
我試過連full time 8個

自爆唔答

pn五位數
店長六位數

得八個幾點先執得完咁多個區。。。

peak hour自己企會死

更表每次交一星期、兩星期，定一個月
有無得返超過418

異退 或者早更食

一個月
無 捉得好嚴

between做緊嘅巴打覺唔覺u記播啲歌好撚煩

冇人幫我仲要屌我一個搞唔掂
仆街pic

有冇人返ft 但pt讀緊書 返shift可唔可以就下時間？

通常係倉拆下貨 吉下alarm
好hea

有無apm鋪

黎緊月尾 六月頭 會返貨

利申：u記 a Pt

Suki🙊🙊

一個月一次
通常每個月十五號開始催你
正路冇得多過418
但如果鋪頭冇人 會叫你番 唔好打卡 遲啲補番比你

新年果首

係啊 但要返7點 有時返6點

難啲 公司要你番咩更就咩更 quest假都未必跟足

merry christmas 先煩

大鋪同事？

副店幾錢人工

樓豬係邊種員工?
係客面前做死狗定大條道理趕客既員工?

咁咪其實好多人都過418?? 長期唔夠人既話

snoopy公仔幾時返貨

uk baby

19k左右

加左佣？

上面有巴打答左

新入職
點樣可以r下水吹
而家冇人同自己講野
Break都係自己出去食

都要睇下個同事有冇交更既
繁忙期會多啲

你的樣子如何......

未加

我喺第二日朝

有幾首都幾好聽，想搵返都搵唔到

做嘢勤力啲，自然會有人同你傾計

我都唔知 我係啲舊同事聊我出去食
傾傾下就熟

做左幾耐, 升左職未?

有啲dse雞公主咁款
散左一陣衫就大大聲喺到話我腳就斷攰死我啦幾時有得放工呀
尼啲就唔會有人同佢講野架啦

好多都係demo

你叫佢腳斷就claim工傷啦. 新入職dse同事緊係用黎恰

搵到 正

想知邊間多靚女

我成日做錯野又做嘢慢

嗰啲舊人自己圍威喂
完全冇理我地啲新人

呢幾日淨係會同客講野同
埋俾人點野我做會講嘢之外都冇講嘢

認真嘅
如果入職無耐而做錯嘢 因為唔熟所以做得慢，
正常pic同FullTime唔會屌嘅，如果你一入職無做錯嘢又快，你就唔係pt咁簡單啦 慢慢黎啦 爸打

我仲好記得我哋堆新人第一日training
跟住放一號教我地嗰個人諗住同我地出去食lunch
第二條友見到就話等佢哋自己出去食咪得囉

我係絲打
好想快啲上手

最on9喺我比個唔知咩position嘅老鬼屌我唔識我真喺吹脹

Agree

真喺搵定後路算數

邊間分店咁無人情味?

後者 同事們話我有霸氣

間間分店都一定會有一兩個出哂名既厹

唔講啦 唔想自爆
之後嗰幾日都冇再特別同我哋講嘢

朋友呀! 咁樣做先爽好多.
屌完個客之後俾埋個投訴email 電話佢果下先爽.

巴打好似知好多咁 自店都有幾個

通常大鋪先會咁無人情味. 做過幾間細鋪都好warm

間間分店都有咖啦 咁多入世未深嘅學生妹

我做嗰間細鋪黎
反而個朋友做利舞台話啲pic幾好會搵啲新人一齊食lunch
相反
佢哋喺度傾計話食咩嗰陣時我已經無聲無息咁出咗去

厹有 lv 1 同lv 100之分

lv 1 既厹係會狗沖自店女同事, 一定俾人唱同笑.
lv 100厹係會沖他店女同事, 衰左無人知

可以答你上年vc 好多

邊間可以識下女仔，識個女朋友

咁ching一定係lv100

間間都可以

今年都有 行過見tmt都唔差

As your user name.

啲外判散工去你地鋪頭開工係咪都好hea咁款

返vc 啲人話tmt 多靚仔 vc 多靚女

如果返Part Time 編兩個星期都唔返得唔得
聽日想去見工 但黎緊去旅行

都係上下貨
因為唔會教佢地做其他野

直接更表唔好填
但見你番咁小可能唔請

u 記升職咁難都有人長做？

唔怪得有朋友返過啲外判話好輕鬆啦
有冇屌過下啲外判仔

近排缺唔缺人 定長期都缺
依幾日咩感謝祭見U記啲員工忙到痴線

可能同事好掛

冇 河水不犯井水

長期缺 因為流失率好高
做到死了

有無試過屌店長

有同事試過
已走的am

男裝牛仔褸擺邊？去親都搵唔到 又敢問

小型店冇架喇
唔知利舞臺有冇

乜唔係捱得到 就上得快咩

各位真係唔好入去長做，
當踏腳石拎下經驗，識下朋友
拓寬下社交圈子 都還可以。
但長做真係唔好，騎牛搵馬啦

要幾大先有？vcity夠唔夠大？

但擺邊先得

一早無曬咖啦，今年年尾請早

都要睇店長同sv鐘唔鐘意你
大把做左七八年都仲係ap sp

戇鳩

巴打做乜咁嬲

啲大專生中學生係咁架啦
乜撚都辛苦架啦
要講下辛苦先有人注意架嘛

其實唔辛苦. u記其實真係好hea

七八年就咪鬼做

唔信又要問
去到又唔夠膽問
正一垃圾毒撚

上咗HR好耐啦

有frd係銅鑼灣個間做 真係忙到痴撚線 狗也不屌

巴打你仲有無做?

旗艦店係咁

聽到好撚炆

有話唔信咩？
我話個時間戇鳩呀
咁都要串柒柒
好型好威啊

呢排walk in都話唔請人住 係咪忙得濟唔得閒理

啲衫換季好正常姐
想一年四季都有得買咪唔好買u記囉

好心同你講無曬，今年年尾先返貨
邊到串親你？玻璃心到咁

有，不過就嚟唔做，有咩工介紹

過左感謝節先啦
填左都唔得閒in人

原來話人正一垃圾毒撚 唔係串人
長知識了

投訴呀笨. 打去office投訴佢個時間on9羅. 唔定總公司接納你意見呢? 日本公司好需要你意見架

講玻璃都唔及你啦
打個戇鳩2隻字都唔了解下就起晒鋼
就連登先知

睇下邊個收你張form
可能會直接碎

姐係cm講下負面野都要去投訴？
你平時咁大開？

通常係連張紙都慳返話夠人，水鳩佢網上填form

其實正常

巴打有冇睇隔離post
比佢害撚死

唔投訴下d負面野間公司點會進步? 其實我都覺得uniqlo好撚on9, 所以好需要你呢班熱心顧客以意見既方式拯救佢. 打封email俾下意見就得架啦

有呀，好彩晨早resign左

唔會架wor 通常呀嬸先最缺... 要d呀嬸全日負責車褲...

可能本身已經夠上貨同車褲姐姐

除咗u記有無做過其他brand

Dennis Ho正一大仆街

sales既話冇

點解pt唔請我 自問樣 高度唔差

巴打幾時in

peanut

3個禮拜前

會唔會miss左call

u記正常係太多港女缺厹. 厹多數都請

100%唔會

Pic叫我直接拎去碎過唔少

你係米瘦，樣像無力?

完左感謝節再交過啦

好爽

唔係 中等 可能我衰面試掛 不過冇咩可能 好釆最後搵到份荀工

另外，如果真係真係真係好想試下做U記
就Walk in填嘢 記得帶相，筆，禮貌，腦袋

無依4樣嘢通常即碎
通常2日內會打俾你interview ，如果無收電話
又堅持想一試地獄滋味，就去第二間walk in啦

不了 聽fd講佢做pt日日ot到2點 開頭話有的士錢claim 但後尾問返人話冇 巴打點睇呢件事

同啲pic frd底就有得同啲嚟填form嘅女女交流
成日俾人以為係pic

親愛既顧客你好

正常0130後放工係有得claim

一定有，如果無你叫你fd直接打去office，再唔係叫佢打 coc電話，再唔係直接上勞工處

Coc係u記內部部門，專門處理staff係返工時遇到不公平或被欺凌事件，然後會展開調查。

傳聞試過有個staff本身升硬職，點知有人打coc投訴佢，變左無得升

報名政府工啦，最實際

GU on9,
恰9新人

自膠

我都做緊喎 LT pt

最多胸圍個層

好多鋪都有識人做 自然多花生食

建唔建議dse雞去做pt

dse完去做下pt無咩所謂 但你話長做就咪搞 一個星期交一兩日更仔玩下咪算

都係果句，當拎經驗騎牛搵馬

做下summer睇下啱唔啱做囉

識下異性係個唔錯選擇. 如果你係絲就唔好了, u記女多男少

$79/3pair 定唔知$99/4pair好似係

人工有幾多？
做到店長係咪好好揾？

通常襪，底褲果啲新年先做promotion
好多人新年買新襪 底褲換

Part Time $50/hr
Full Time $13500一個月(未扣強積金)
做到店長基本一個月最小$30000未計花紅(好似係)

睇你點定義啦
基本上就唔hea，忙到無時間break嘅，做後方嘢多(eg. 諗方案解決店舖營運問題 )

我係part time都試過返6收8

有好路數介紹？

如果想改褲
剪左tag仲有無得改？

仲有無單？記唔記得買左幾耐？邊一間買？
如果無單無tag 就要問下果間分店肯唔肯幫你改
有機會收返$20修改費

kelly黑曬面衝入黎ger房

招聘日(奴工處)請嘅機會大啲定walk in機會大啲？

唔係好清楚招聘日果邊
但冇得揀分店
不過我有fd試過請左既
walk in有得揀分店 又可以同時交幾間form
應該好啲

In過兩次招聘都唔請 印象中有得揀分店
同埋外判果啲係咩嚟

我fd同我講冇既
經agent彈job比你報的

繁忙期先會有 同埋啲更唔固定

Thanks
睇你地咁講好似細鋪同中鋪好做啲

當然細鋪好做 聽人講黃埔好hea

個場細啲都摺少幾件啦

你係咪姓張

人流少啲好似係

唔是

英文名4個字

考完dse建議返？
不過我聽講好似好嚴規則
係咪冇得電話跟身？同埋返工係咪一定要着返佢個牌子啲衫

翻吓當磨練吓
你翻工帶乜鬼電話係身
人地叫Uniqlo Style

可以試下睇下啱唔啱自己
正常係唔比跟身 但你袋左冇人會知
係要著既

唔識果邊

咁平時返工有冇機會偷雞攞電話出嚟覆個WhatsApp？
咁同埋如果冇着開佢啲衫，返工着左出面牌子嘅衫係咪一定會俾人屌甚至一定要你着u記衫先俾你返？有冇同事會偷雞着咗出面牌子衫

怕啲人19

去廁所or企fit
俾pic睇得出咪屌 依啲睇你同啲pic關係啦
實有嘅

好難架 去廁所囉
冇uniqlo style唔比你打卡
pic會要求你即買 或者果日唔洗番工
我冇見過同事咁做

係我嗰間太hea定點

暫時遇過既同事都好好
除左小部分

個wifi虧虧地

我訓了絲打

但係平時着開hollister aeo h&m呢一類牌子
屋企一件要u記都冇
對佢啲衫麻麻哋
如果淨係買佢啲白色T着住返工得唔得

淨色tee加牛仔褲囉
未做u記我一件u記都冇
但著落覺得幾好著

咁如果冇客時段係咪都係周圍行下摺下衫？

唔理你做乜 總之要俾人覺得你好忙

你覺得6月中仲請唔請pt

放心 長期請人

白T唔著得 佢當內衣 內衣不可作員工製服

好同事好起上黎真係好好
試過有次幫個frd 頂更
後尾發覺自己追更
又廢事推返比人
因為嗰排等錢洗
嗰排異退要返六點
d 人知我返b 放兩點比我返七點 (其實有咩分別）
另外最warm 既係有三個on9仔（一個pic 一個full time 一個part time)陪我吹水吹通宵
因為如果我訓撚左肯撚定返唔到早
(佢地第二日返B )
跟住嗰日行屍走肉咁款
好彩A1放1點 返到屋企大教訓

以前做過嗰陣有個同事冇戴皮帶 個pic叫佢即刻買條

有時未必咁衰.....我見過人全身唔係uniqlo都照打到卡返工.

但果日佢就俾人調左去倉度幫手

你係咪讀珠寶設計

人嚟講係咪多數細鋪好啲 ？

supima 唔等於 pack tee

痴線咁追更法

一定要戴皮帶架咩

有同事試過冇戴錶比人叫唔洗番工

是的

其實真係睇人
融入到就ok
其實好多小圈子
我只不過係個個圈子我都算係有話題
btw 你融入到一個圈子就夠

返vc(好似係中鋪） 試過收尾d pic 個個玩得既
跟住收近門口啲人係到大聲傾計講鬼故
點解講鬼故？因為門口個alarm 冇野經過係到自己響
嗰時好似過咗12點

11號

收左鋪喇嗰陣
邊個入黎11號呀
又話門口塊鏡有手印
又話有細路仔笑聲

你唔比係佢11號.....

好彩冇係vc 做了，vc 真係有鬼好恐怖

睇你想知邊間

間間br都有架啦

前幾日喺我間鋪個女內衣區一個人收區然後梗喺聽到有細路笑聲
唔知喺咪pic喺walkie挽

br先多

幾時都請，只要對答正常就請

不要再說了

可唔可以做一個禮拜就閃 等緊第二份工請

基本上難 你in完約時間簽約 再training都可能一星期

未過probation resign唔洗通知

唔岩uniqlo儀容要求例如無皮帶衫褲唔係uniqlo既要即買
好耐以前指甲唔可以太長 太長即刻要入staff room剪
白波鞋唔可以太污糟 著對污糟白鞋要入staff room擦返白佢
女仔要扎鞭
褲腳摺起唔可以摺太高
頭髮唔可以太金
但係上面所講既野好多都無人規定一定要跟了

海港 pic到此一遊

而家諗落都真係已經陳年既事黎
而家規舉愈黎愈寬鬆

hc真係做死人

到底係咩令到你會留低做

真心呢啲應該係大鋪先捉得緊
細鋪鬼得閒咩 上多兩箱貨 清下line up好過啦

tmt前店長快高長大

完全融入唔到
做多一個月quit
有無咩sales好做

Gap?H&M?

知唔知太古果間工作量惡唔惡頂?
仲有太古果間叫大定細?

唔識九龍區 可以問上面絲打

間間舖都多工作量，因為全部分店唔夠人手
中型

我fd話h&m有時幾辛苦

屌 宜家怕鬼多過怕人 有冇真係試過有鬼

其實做得Zara u記 H&M 依啲都辛苦

我成日唔紮
唔比呀

有，但會自爆不了

同事話br有細路

有無試過捉到偷野既人?

有 但唔係我捉

咩事？
利申:前PIC

好似話集體辭職

派完bonus?

唔知details 就係話一班pic集體辭

巴打同期應該有人同你一齊training架
由同期training開始慢慢擴闊圈子啦
間唔中幫下其他人手 問下野 做多幾日就熟

我係絲打 training個d個個本身都係圈子黎

有無做過緊CP既巴絲

知唔知九龍區邊間缺人 想去Walk in 試下

間間都缺 過左感謝節先去啦

Walk In 左三間填表 唔信唔請

唔講啦 一陣俾人見到應該知我邊個
我有朋友做利舞台嗰間話啲PIC好好人
話會搵埋D新人一齊食飯
我嗰間

而家感謝節未必得閒彩你

Training學咗
暫時冇編過我去fitting
但係瘋狂編我去cashier
日日返工都係個幾個

返FT點編更嫁? 一星期多數返幾多日?
Lunch可唔可以帶飯?

一星期番五日
可以自己quest假但未必比足
公司安排你番早或者夜更
可以

做過兩星期 慘過做狗

其實係咪做大鋪冇咁大機會俾人cut更
LF咁小客

大舖一樣會cut人cut到仆街

有冇話一星期翻幾多？ 因為學校翻緊第二份 6月底要出實習 而家去做定七月先去好？
青衣城細定中？

佢要求一個月最少六十小時
但係好多人都唔會交足
你要實習交更一定唔多 未必請
細

我地店求啲舊人都冇人翻

啱

過咗呢 不過我keep住要出ward

過左當然ok 因為要一個月前交更 所以你要自己就下時間

打攪晒

我依家就咁講打搞就算

辛苦

多唔多女？

如果想見工 係咪walk in入去見

多

一至四walk in填form
帶相筆
等電話通知

融洽

淫亂

Part time平均會做幾耐先走

有啲一日 最長都有四五年

早成個月比間但係逢星期日晚先有更表出
Hold撚起晒我啲時間

我想問下邊間uniqlo先有大logo既polo買 之前祖高域著個款?去過幾間都冇

好似賣晒啦

祖高域唔續簽uniqlo

同我同期嗰d走晒 好撚孤獨

我都係 但我唔孤獨

依家U記愈走愈多人，請完做唔夠2個月就走

我識嗰啲pic /ft 唔係走就調鋪
想r staff discount 都r 唔到
上年3月走
r 到上年11月都仲R 到

你唔好講training完就走果啲

有冇識人pt考UMC?

唔明點解講到好辛苦好辛苦咁 做過飲食真係覺得好一般

奴性重

有冇問男友鋪頭扑野？

係咪有xxl size？我搵到一件咁大把

點會有 咩款黎

polo shirt，得一件

入職過左幾耐辭職先要7日前通知？

感謝節d衫有冇得換

官方係冇架喎。。。係咪啲客自己啲衫

好似三個月，好似呀

除左底衫，襪，內衣内褲，legging etc
keep番牌/包裝，單，三十日內

我個間好撚多

有無小圈子

去咗HP
有個毒撚企ca

岩岩過左

其實有無pt同事偷偷地返第二份？

星期五遞form(mos 同 sha tim),佢地話會比form hr,大概幾時有得in 定係衰左la已經

Pt係咪要做埋收銀？

有

間間都有架啦

唔洗偷偷，大把

而家感謝節咁忙都唔得閒in人
等多個禮拜再冇電話通知就遞多次啦

係

我個間請咗廿個新人

我係例外
Quited

我嗰間都十幾個 做到成pat屎咁

正路呀dse完

比啲耐性 想當年我都做到屎咁

唔係呀,堅貼住xxl膠紙同個紙牌寫住係xxl
我買左

真係第一次聽

真係有架

做咗幾耐先學收銀？

無定

以前收銀全部舊同事
起碼番左三個月先有得學
而家一黎就教新同事
全撚部都唔拆alarm

係咁有金錢差異先最炆

但係佢地已經覺得自己係老屎忽 仲要係sv隔離傾計

點睇umc呢個位？

瘋狂void單
清機又要掙錢

點老屎忽
唔知規矩

睇運氣啦
邊有咁多間分店多夠晒佢地坐店長

學生 冇工作經驗 請吾請？

有冇夜晚7點打後既更？

有 做收場 睇下個日忙唔忙 異退既話可能收好夜
夜既意思可能係3點先收得工

好似唔洗架喎 我quit係直接同pic講跟住填form

入職張表後面係離職通知form

我跑過出去

無為意

點翻啲舊人做野 唔分庄閒
SV屌到店長開花

係咪要in 2次

吾你老母

應該唔係

某層新店長好19 C更翻1030

做咗一個月頂撚順想辭職
係咪同佢講完仲要填野先走得？
做咗一日都唔想

仲等唔等人用

點樣頂唔順？

啲小圈子多 當啲新人係透明
唔會同你講嘢 自己圍威喂
新人就自己一個break
做咗成個月都無人so
人事問題唔撚想做

有D POLO有XXL

用email send 咗cv過去

大概幾時會叫你去in?

番工搵錢姐 pt都諗人事走就真係

唔係咁講啊 搞得好啲人事 企嗰啲位超hea
我就是成功例子

都keep住請既

email會耐啲 我都唔知

絲打鐘意企咩

唔知
淨係知如果想揀鋪做就麻煩落鋪填form
因為send email嘅話，HR會彈晒啲CV落唔同鋪，跟住我哋打去約interview先發現啲人係想做其他鋪

FR or CA

FR=做運動

都好似兩三個月無收過場

大陸仔？

請問second in 會問咩？都係group in 嗎？

唔好意思撳錯掣
請問second in 會問咩？都係group in 嗎？

。。。。。。未聽過要second in

我都未聽過

番左一個月辭左
惡啃同事關係又麻麻

你同期無其他新人咩

點解咁講嘅

個到都已經幾個圈子 幾個幾個fd一齊training
我單人匹馬

而家周圍搵緊工
搵到即resign

咪照r水吹囉 大家都後生仔
唔計工作個d 周圍都有小圈子
你去第二度 又係你一個時 你又走？

一個本身係唔開心但係未至於quit
但加上啲垃圾policy
起碼其他sales冇咁多規矩

之前返過六七份part-time都未試過有一份咁唔開心

星期六日果啲基本上幾粒鐘冇停手
keep住in out fit又改褲又盛

企一個鐘 in out fit好似過咗幾個鐘咁

點解我唔覺嘅 我企FR好hea

番飲食番到頹想試下做，但未做過服裝易唔易請？想長番到開sem都繼續做，新界區邊間易d請？

利申：樣同身高都唔差

明明就勁多人

有冇得一星期返兩日

實有架

我要點講 見工果時水佢會成日返？

填更表一目了然

上邊講到有最低工時
一星期兩日都夠鐘？

我最鐘意企區 多數如果編我企區 我就會周圍走
一時去FR 一時去BR 周圍走搵人吹水

8x8都64啦

但啲pic唔見你就會瘋狂call walkie

風狂屌你點解唔應機 係咪成間公司都冇人

點解咁心返份牛工

甘

奴性重 同事好

無人叫你唔應機 唔應機係大忌
你唔應機佢就會走暈成個貨埸搵你
如果編你企區 佢搵到你係FR 你話幫緊客
如果編你企區 佢搵到你係BR 你話幫緊客

前晚填完form
到今晚成2晚都未收到電話面試
係咪無望？

旺區大鋪

求指教，ntp係咩黎？

講緊係體力方面
啲客好chur喎

有冇在職巴絲答下
做油尖旺區

正常會group埋一班人先會通知interview

我想問下係咪無得自己俾個更表時間出黎？
即係佢分左a b c d e
但係我想返多d 但又唔想7點咁早
可唔可以同佢講返朝8晚9？

番6放6半？ WTF , 咁早有乜搞？

只可以你就佢唔可以佢就你
佢想個日C更B更返早啲會先前同你講定 返遲啲同樣都係
除非佢求你返工 咁咩事都有商量

瘋狂拆hanger

應機有幾難 係煩姐

等多陣啦

間間鋪啲更唔同
亦都要睇下間鋪比唔比你自己揀時間
我鋪間中一兩次就ok ge

執夜更手尾 cleaning 上貨

通常interview 會問啲咩 下禮拜一去交表

點解想黎做 點解要請你之類

1/6 去咗招聘日(勞工處)
係利舞台副店長見我
之後叫我等一至兩個禮拜

廢青打機打到悶 竟然想返工

4天了
今日都無我就去第間試下

？

29號填左form 等左5日都未收到面試電話

你填邊區呀

油尖旺

其實要請既應該都係感謝節前請哂
填多幾間博下啦

唉 搵唔到有邊間

屌一日更都無

填完form成個禮拜都冇電話係咪已經冇機

我都係 搵有聽日再搵第間

五月感謝節完全唔忙 搞到而家人件費比得勁少

嬲撚到仆街
其他人都有一兩日 我俾咗四日更佢一日都唔撚編俾我 好在我一早預咗搵多份工
如果唔係食谷種都似
同埋我想問嗰間錶用白色Highlight即係點

highlight 白色即係你418
你418個星期計埋break time唔可以返多個18個鐘
所以先cut你更

但我係半日都冇 唉

我自己編更多數計埋邊個禮拜418
跟住個個禮拜就唔夜更
418好似真係唔會比你返工
除非佢急要人或者Fd底掉一掉
好似係咁 我都忘記得7788

我做緊黃埔 有位TB男人婆好討厭
經典old sea food

屌我嗰邊都有 TB係咪乞人憎啲

做緊G記
開幕之係U記training
兩間都係垃撚圾 完全浪費青春

如果佢下星期都係一日唔俾我真係屌佢老母

識玩一定自己set埋418

識玩一定係前一兩日先加更 從來唔會一個月咁交更

想問埋呢家想去見埋GU
係咪都係親自去填form會好d?

未有offer

啱啱去左兩間填form

綠色線

荷里活都唔請，啱啱問左

填左form

如果一星期只係返兩日 有可能同唔到邊個同事熟
唔好睇少啲小圈子 到最後你可能只會自己返工做到收工 我以前返工見過唔少

完全係我

而家唔洗諗 唔會夠爭

點解既？我諗住in馬鞍山果間 感覺輕鬆d

梗加唔洗諗
輕鬆啲=唔到數=cut 鐘=唔請人

五號填完form 到而家都冇通知係咪冇機啦？

interview 會問咩

狂cut鐘 搵第二份好過

8號先填form, 佢話等1-2星期
實際上請既話大約幾時叫我去in

閒散期間間時裝都cut架啦。。。。。，

岩啊 搵份pt文員都好過賣衫

如果旺區會唔會易啲請

想問通常逢星期幾會打黎叫我in
上星期去見到有批新既train緊
係咪有排都未有得in

無話逢星期幾，佢儲夠咁上下d form就會call interview，如果果間要請人的話，間間唔同，無分星期幾

咁即係都係要等等等
咁每次in大約幾多人？
同埋去in應該著咩衫去同預備咩最好

Resign係唔係求其揾個pic同佢講就得？

邊一間既pic最靚仔

U記啲MT通常做啲咩

好似月頭in form 廿幾嘅先打黎話第二日去in
今日in完
我嗰round有5個 上一批好似4個
我著咗牛仔褲同u記嘅淨色T去

不如講下啲街外嘢
大家點睇班便衣
佢地勁hea咁 食飯兩味
不過有一個女便衣好似幾得

咩係街外野/便衣

我成三個星期前填 即係仲有機in?

巴打你未返過u記？
要返過先知喎

係咪外判

外判成日係BR點會知floor野

頂get錯 呢啲應該係外判黎

即係便衣保安呀巴打

有便衣保安咁嘅野

點先做到

中

等左三四星期了 係咪應該都無機
去招聘日果d係咪仲大機

好想番uniqlo

U記暑假請好多學生pt?突然好多靚女

試過有同事冇戴皮帶要放break起舖頭買番條
Uniqlo style我屌

好多年前既事 依家唔駛皮帶

係呀n年前番過 仲要一定要著牛仔褲

同普通pic冇分別，利申:前MT，唔好中伏，
唔識刷鞋唔會上到位

唔請毒撚

我唔係毒撚佢都唔請
見到佢請左毒撚

ching靚仔

出名西

有冇人可以講下ntp啲野

咁又唔係話唔係毒撚就等於靚仔咁極端既

u記料cheap咗係咪真

點西法

終於打黎叫我in, 著咩衫去認真

巴打幾時交FORM

Tshirt 長褲

利申：聽日簽約

大

6月13/14交

邊間u記最多靚仔型仔sales

你返MOKO店？

Thx絲打
你簽邊間？要簽咩約其實

想問下返夠兩個月 辭職洗唔洗等7日通知

佢話要
我諗住辭職但係佢編左我更
好唔好填完form之後射波

唔想再留多一秒鐘呀
瘋狂射佢波啦

你地做到好辛苦？
其實我想知除左識女係咪真係唔值得番

準備再入坑
聽日walk in睇要唔要早排辭過職既人先

好似要等半年

唔係掛
三月尾先辭

係要半年
除非你同店長熟肯請返你

如果去第二間鋪呢

我就係想去第二間搏下

呢份垃圾工真係狗也不屌

PT都可以拎到證明咩?

Pic cut你更代表啲咩

我11號簽約 有無人一樣？
係咪真係入坑 我驚驚

鋪頭無錢
銷售唔好，人件費無quota擺咁多人喺度

咁就要等返半年
就算填咗form都會check到，除非都係店長肯，但係好麻煩，三唔識七唔會搞咁多嘢

個陣就係冇做錯俾人cut到一個月填十幾廿日但最後俾得兩日先辭職
早知個陣搵間多營業額既分店做就唔洗煩

我知 但係佢揀cut你唔cut其他人

個陣佢cut到啲人一係一星期返一兩日
一係就冇工開
唔關你工作能力問題

女裝DRY STRETCH JOGGER PANTS幾時減價

會扣錢

下屌
咁我射完波先resign

pt邊度搵錢扣

其實人人都有機會
你又唔知其他人交咗咩更嘅
不過工作能力低下嘅人一定cut得甘啲

我好驚做得廢 比人排 比人鬧同比人笑

點解啊

係將來出比你份糧扣

Walkin過3間都話唔再請pt

so sad

所以諗緊in full time 因為好多地方都唔請pt了 但又唔想成個假拎尼番工 又未等錢洗到依個地步

摺衫屎 又驚唔夠主動

有無人去咗勞工處個招聘會？